叫人唔好轉場嘅人同我入黎

冇錯 你哋想同班狗打過 夠勇武 唔怕死 每次企最前打到最後一刻
不過你哋有冇諗過 同你一齊留嘅人會點 兩個月以黎拉左幾多手足 唔係每個人都好似你哋咁fit 每次都走得甩 be water不被捕